轉載：帶著遺書上戰場

到底要習慣對抗左幾多次
先可以做到一聽到槍聲就衝過去執起掟番過對面
現場充滿混亂同不安同不穩定
tear glass有幾熱白煙有幾辛苦
部分前線既勇武個袋都已經準備好遺書
到底心理質素要有幾強大先做到
希望大家出唔到去都可以支持佢地
我以前會覺得自己又唔係啲咩公眾人物幫唔到手
雨革後冇乜點share冇乜點出聲
後黎發現 其實我fb都有好多朋友
大家會share我share既資訊
有用既野同事實真相原來係可以俾到更多人知
真係可以感染到身邊既人
唔好林住成個fb都有share你可以唔做
如果你既長輩fb可能冇乜人 佢唯一就係睇到你既post 你唔post可能佢只會知道cctvb俾佢知既新聞
什至我身邊既同層都會未知道我睇左既po
千其唔好吝嗇你既share!
由其係fb有好多朋友既人 其實你地都好強大！
亦都唔好白色恐怖自己咩都驚一餐
有咩佢唔想你做想你驚就更加要做
全民著黑衫除左係保護抗掙人士混淆視聽之外
俾佢地感受你地既支持都為佢地打左好大支強心針！
最多米俾人check下一齊企下 驚咩阿
佢唔check你就更加要行埋過去睇住佢地
記者朋友都要加油小心 多謝你地為大家報道真相
消防救護 亦加油小心

共勉之

推

Respect年青人

6.12個陣已經叫人要咁做，push

Push

細路黎架咋
點解要咁對佢地